----------------------------------------------------------------------------
Модуль: CodeIgniter 3.x Multi-language
Email: sm@weblive.by, client@riotgroup.ru
Skype: weblive.by
----------------------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------------------

***************
Дополнение по HMVC от 23.03.2016
***************
----------------------------------------------------------------------------
В архиве файлы готовы для работы с HMVC.
Скачать который можно тут: https://bitbucket.org/wiredesignz/codeigniter-modular-extensions-hmvc

По сути, это один из популярных модулей HMVC но с поддержкой обновлений, 
и переписан под CodeIgniter 3 - что не может не радовать.

Для установки HMVC, скачайте и замените (добавьте) в свой проект.
После замените в application/core файл MY_Router.php 
Да-да:) замените оригинальный файл HMVC на тот, что в архиве - просто дописан офицальный файл этого HMVC

---------------

Если вы не захотите использовать HMVC
Просто удалите каталог third_party/MX и в application/core удалите MY_Loader.php

Теперь чтобы модуль мультиязычности работал без HMVC
закоментируйте в MY_Router.php

строку 16: class MY_Router extends MX_Router {

и раскоментируйте строку 15: class MY_Router extends CI_Router {

----------------------------------------------------------------------------

***************
Установка мультиязычности
***************

1) Для установки локализаций сайта, просто добавьте файлы в папку application/

Примеры Routers:
    1) /class/method/params..N - будет открыт сайт, с выбранным языком по-умолчанию
    2) /en/class/method/params..N - будет открыт класс, с языком EN
    ....
    3) /ru/class/method/params..N - будет открыт класс, с языком RU


2) Отредактируйте конфиг локализации под себя config/localize_config.php
2.1) Укажите список доступных языков (массив языков)
2.2) Укажите ключ языка по-умолчанию ( ключи в массиве указываются начиная с 0, если не указан по-умолчанию, будет 0 )


***************
Использование
***************
----------------------------------------------------------------------------
$this->router->user_lang; // тут хранится выбранный язык, или язык по-умолчанию
----------------------------------------------------------------------------
Используйте выбранный язык уже как вам нужно. 
Выбирайте разные данные используя его в моделях и контролерах.


----------------------------------------------------------------------------
----------------------------------------------------------------------------